呢個垃圾城市仲有冇法律可言 剛踏出法院就管有爆炸品再拉返去臭格 個殺人犯綠帽仔就睇心情去唔去台灣投案？

法治？之都